政府點解唔派口罩

一張hkid 一人派10個咪得，一星期派一次
or
郵差派信派口罩入信箱

This is Hong Kong

政府會選擇用行政費4億嘅方法嚟派
然後派到下年都未派完

因為政府要嘅係香港，唔係香港人

得一億個口罩，700 萬人，每人分十幾隻？?
醫管局自己都唔夠用，頂得三個月，仲派比人?

因為個政府根本就想我地死

點解各大快餐店仲可以每個員工戴口罩

但香港政府連幾個口罩都買唔到？

建議
1. 加強生產csi口罩
2. 推行緊急法強制載口罩出街
3. 推行緊急法實施口罩配給，口罩不得公開售賣炒賣
4. 政府中央分發口罩，實行一人一日兩個罩

你就醫管局自己用，佢地都用緊垃圾咋

都唔知係咪比曬中國

個個市民戴，減少感染其實對疫情有利

建議
1. 加強生產csi口罩
2. 推行緊急法強制載口罩出街
3. 推行緊急法實施口罩配給，口罩不得公開售賣炒賣
4. 政府中央分發口罩，實行一人一日兩個罩
5. 建議市民自發捐罩可減稅

林鄭要攬炒，想香港人陪葬，點會防疫

因為跟本佢地都唔夠貨，你信佢真係拎到貨咩?
就算當佢有2千萬個口罩多，全香港一人都係都係分得3個都唔夠
實俾人屌死

派錢都搞2年
你覺得派口罩要等幾耐

醫管局一定唔係用緊佢d 貨
醫管局果隻垃圾係買番黎，藍色

懲教果隻靚野黎，綠色

利申：6年前線醫護，咁耐一盒懲教口罩都未見過

想你死 點會救你

最好越亂越好 留島不留人 今次大換血之後 就在沒香港人

一係中共死 一係我地死

冇貨一人十個8千萬

而家人地台灣政府自己發存貨落超市便利店
一人限買3隻有齊bfe bpe
每日都有貨
香港政府相比真係廢到無倫

已經派曬俾黑警喇

政府張懲教1億個庫存送了上武漢，之後問中央拿一兩百萬個，扮皇恩浩蕩但rejected

佢既貨量香港人都頂唔到三日
仲係度扮
佢底牌係咩大家心照

派到下年都未收到